是咁的，我同朋友搞咗個黑衫運動想大家一齊fb參與

話說我同朋友搞咗個FB活動，我暫時定個中文為 ：全城黑衣反送中反濫用武力大行動

個名雖然好鳩長，但其實玩法好簡單
成件事以721上環 + 元朗為主導，已經用英文draft好晒，大家只需要幫手係FB貼返下面張相同段英文，然後著件黑衣自拍，再tag埋你啲fd一齊做
我哋用英文寫就係想將成件事揚去外國，希望全球都有人參加
好，廢話講完，麻煩大家用fb share下面張相同片，認同嘅幫like幫share，有意見直接喺度畀/屌或者pm畀/屌都得

#BlackShirtChallenge
[Action]
Hong Kong people dressed in black were assaulted by thugs on the evening of 21/7. We feel hopeless about the Hong Kong government and the police. We’re here doing a #BlackShirtChallenge to support the people in Hong Kong and everyone threatened by violence.

[What happened]
Hong Kong went through the darkest night on 21/7.

Since 2 million attended anti-extradition law demonstration in June, the government has not responded to any demands from the public. Meanwhile, the police increased illegal violence on citizens, journalists, first aiders and demonstrators. Six young people took their own lives due to feeling of hopelessness after this peaceful protest.

Hong Kong people did not give up. On 21/7 another protest saw 430,000 people take part. Police fired over 30 rubber bullets on Hong Kong Island at night to disperse demonstrators (the police have not yet announced the actual number). At the same time, nearly 1,000 gangsters attacked a railway station when ordinary citizens were going home to the New Territories.

The gangsters threatened to attack any young people who wore black, but actually it didn’t matter what they wore, the public at large were also targeted. By international standards, these events are no different from a terrorist attack.

How to join us:
1. Upload a photo of you dressed in black
2. Tag your friends
3. #BlackShirtChallenge #antiviolence #Freedomfromfear #antiextradition #hkpolice #supporthk #democracyforhongkong #antiELab

Thank you for your support!